【轉發】繼續宣傳公投+BNO聯署

雖然大家好抗拒香港獨立黨
但我地真係做緊野

1. 公投
邊個想幫手麻煩fb page 搵我地
有意見都歡迎發表

2. Bno 權利跟進
之前同bno cc group 既聯署已經交上去
會一直跟進

3.新成立左 Descendants of Victorian City
目標係
3.1 方便處理公投
3.2BNO 問題上人權法庭

Descendants of Victorian City 需要大家幫手
有興趣麻煩都同我地講聲

HKIP

如果覺得HKIP 主席難溝通，可以contact 發言人

想加入Descendants of Victorian City

我無嘢講

呢個黨勁少人知
根本wfc既程度